覺唔覺而家句子成日加個番字好on9？

做番，Share番，介紹番，講番

講番 覺唔覺而家句子成日加個番字好on9

次次收到呢d cold call都會屌柒佢番乜撚野

有撚同你傾過

都係想比番個優惠你保障番閣下

番你老母

番同返都唔識分

屌柒番u呀

返番你老母

留意返

好耐啦
都唔知返乜閪

喂講番先

番工啦開post